請各位毒撚遵從大自然汰弱留強的法則

人類作為大自然嘅其中一種動物
無可避免要為交配而爭奪
目的都只係為咗令到下一代嘅基因可以越嚟越優秀
弱者 就要斷絕後代 令低劣嘅基因可以徹底消失
符合以下任一條件：
樣衰(連五官端正都稱不上的)

矮撚(160以下)

蠢撚(唔一定話要讀到大學定係點，但至少唔係渾渾噩噩唔知想點，少少事都可以做錯，成日俾人鬧嗰啲)

窮撚(冇資源嘅，就算係以前原始人，你連件衫都俾唔到人著，肉都俾唔到人食，就唔該唔好禍延後代啦 ！見到嗰啲喺報紙喊晒話咩無錢買肉俾仔女食嗰啲劏房家庭，搞到仔女營養不良，真係應該送晒啲仔女去寄養家庭算，無錢，邊有資格去講自己愛唔愛小朋友)

應該為咗華人基因可以繼續傳承
全部都去絕育
安份守己
唔好搞啲女仔

多謝合作。

死傻閪

咁我怕好快華人要滅絕
利申：180

先生絕育請排隊

見你冇人理想幫你推下post 咋